【直擊單位】納米樓有價有市 葵涌豐寓1房3年賺136萬

市區不少新盤1房單位造價突破600萬元，上車客轉投新界區納米樓市場，葵涌豐寓3年額外印花稅禁售期剛過，投資者紛紛借勢出貨。例如豐寓中層E室，實用面積225平方呎，屬於1房間隔，業主原本叫價538萬放盤，數度調整叫價價以490萬元易手，呎價21778元。

原業主於2017年9月以354.1萬元購入，持貨剛滿3年，是次沽貨帳面獲利約135.9萬元離場。中原地產資深分區營業經理許偉業透露，買家為單身上車客，一直集中物色600萬元以下細單位，有見豐寓樓齡新加上單位造價低於500萬元，故購入單位自住。

許氏續稱，豐寓現時有約20個二手放盤，最平叫價為低層B室，實用面積226平方呎，業主叫價480萬放盤。

說好的樓爆？

葵芳呢D垃圾地段都咁貴
一落樓下就菜檔 隔離就垃圾站 多人到

開價2萬4蚊呎
還價2萬2蚊呎

好抵
9沖

225尺都開到一房？

可能開放式廁

唯一一個室無露台
隔離個d咁細都送1,2個比你真係CLS
5要新又唔要大西北位500萬真係買唔到咩

大西北都越來越多人接受到，起碼有西鐵輕鐵，掃管笏青山公路真係頂唔順

利害！

個業主都賺幾多下